法國磅數只係弱者逃避失敗既藉口

咩李小龍曹星如話咩唔同磅數點打，係好打就咩磅數都打得贏啦屌

岩
好似西方快車重磅都贏

付撚6

你=弱者